廠機一問

舊機壞咗
想出部廠機乾手淨腳
平時都係用黎做下文書野 上網
想問下邊間廠機好
budget 大概4000-5000

一定要廠機就Dell
不過都係建議自己砌，性價比高啲抵玩啲又靚仔啲
壞某啲野又可以彈性處理

因為本身唔係好熟電腦野
如果dell既話邊部性格比高 我見佢官網有好多款

性價比高唔高唔敢講，依家砌機料乜都升曬價，都無乜性價比可言。$5xxx嗰部I5 仲有SSD，文書夠用得來仲有張GT1030用來睇下片！出去砌價錢已經唔差得多，如果唔想砌都係一個好選擇。

Dell

唔該巴打 我睇睇先

Apple

記得網上訂果時係咪做盡左個價同有無啲mouse鍵盤送(如有需要)

咩意思 即係個價可以再減